雖然抗爭未成功, 但有樣野諗起都好興奮

以前間中都會睇到新聞係關於
外國人唔識分香港人同中國人
會當左兩者係無分別

但相信經過呢兩個月
全地球人都識分了

Hong Kong is not China

[置頂] 818要人呀 幫手推